應承我千祈唔好放棄

長期作戰 總有一日會堡底見

應承你

我唔想變大陸 我想有一日可以投票選特首

煲*

Pushhh

我想有得投票

我想有得講廣東話

我想有得睇Facebook ig

上facebook 講好d
不過敢唔敢開真名講又另一樣野嚟

我想繼續笑維尼

Push

大家繼續努力好唔好

絕對無放棄
下一波好快會黎

放棄唔係其中一個選擇黎
好似係
我地可以有嘅選擇只係用咩方法去抗爭

為大家打氣

Pushh

應承你
你邊位，好嘔心

On9仔一個

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品